黑警根本無晒招出 , 點阻止遊行香港人都會不斷反抗

睇今晚旺角就知 , 驅散完再聚 , 驅極都唔走

咁咪岩囉 佢地最想成個過程常態化 變相等於無事發生

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

你見政府要申請兩個無實際作用既禁制令黎扮保護佢地就知，佢地已經捱唔得幾耐可惜佢地無智力去理解呢樣野

MON POST狗，無論我地定中共贏，你地都只有輸一種結局

跟住啲商家屌柒佢地

巴絲請將今日的警暴情況/記者中槍的tweets推上國際

入 /task1 retweet and like all links
入 /task2 retweet and like all links

示威者根本冇晒招出 點遊行話反黑警都會繼續俾人拉

聖誕新年係下一個CHECK POINT

裝修中銀 , 有幾個手足走唔到 , 木板唔直接踢爛 , 用 1x 分鐘去扑個鎖

成街人棟篤企講粗口叫口號=反抗?

mon post 狗衝入黎放負

可能因為今日和理非咁英勇，而且前線又私了臥底狗

Push

推

絕對係佢哋每次嘅劇本都失敗例如元朗黑社會北角大陸佬 加埋想入南亞人數結果都係失敗

要番卓 X N次

係香港始終商業市場社會做生意最緊要你睇吓北角個班鄉下佬結果害死左360而家即刻收晒聲

反抗要和勇配合啦

如果佢哋真係咁威咁 應該鄉下佬出嚟保護每一間360

但我地都無哂招出

出又話常態， 唔出又話熱潮已退

Good morning popo

只需要堅持繼續行動

Tui

我地就真係無晒招出啦
人地步步進迫

裝修拆鐵都開始無效化
人地一早佈晒防

分化撚係咁上下

其實大家心理質素越黎越高，分化吹淡撚已經無咩招出

就算咁唔好彩贏唔到
popo都係死路一條

槍指揮党個後果，冇讀書係唔會知

大量街坊加少量勇武 夠曬做

市民 keep 住做而家嘅野就得

今日五六點在彌敦道行了一轉，深受感動。光復香港，時代革命。

搞大佢

Yes Sir!

發夢見到
木板入面有鐵皮架

乜禁制令囉

真係笑撚死
原來一個政府沒有管理能
警隊無能同不斷恐嚇同攻擊市民

都係用禁制令去壓制市民聲音

不放棄就是我們的武器

死黑警

邪惡熨斗純種五毛黎

12 - 6 盡情搞

7 撤

8 街坊開始，屌到佢12點 ，訓教

你拉到幾多個

不嬲都係咁講，但而家阻曬交通同被圍捕都未必咁容易撒到，又會有批手足唔想咁早走

push

最慘烈係中銀，搞太耐啦 如果唔係真係完美

點會無呀 錫身姐

我譴責香港人戴口罩

我覺得香港人厚此薄彼，
專針對優品360太無恥，
小商舖就敢搞，銀行就唔敢搞，

18區都有銀行，都有優品360，偏偏厚此薄彼，

戴口罩告暴動，
爆優品360告暴動，
爆銀行告暴動，偏偏厚此薄彼。

利申，譴責一切暴力，
譴責爆銀行
譴責爆優品360
譴責香港人戴口罩

根本黑警就係最唔想香港平靜

同手足share

戀戰係大忌呀

咁既時勢，其實就算唔戀戰都好難走

太睇小香港人

裝修唔到就要走無謂同佢浪費時間

唔升級咪常態囉 升級咪有威脅囉

麻雀館都嚇到貼五大訴求

小弟最近做左個簡單 Pinterest 式嘅文宣圖集網站，可以搵到新嘅文宣

亦希望大家可以一齊幫手，Upload 原創或者純分享嘅文宣都得，等其他人搵起上黎都易啲！！！

所有上傳圖都會同步去 Facebook Page，實行做到遍地開花

原來攬炒叫常態化

市民唔洗升級都夠

有心攬炒一早就無差別裝修啦

借個位分享一下心態post

如果我話「呢場運動，我地一撚定會贏」，大家會唔會覺得我係痴線佬？？

冇錯，個個星期幾日都旺區提早拉閘既話最多怨氣一定係商家佬，小市民wfc。只要香港一日仲有經濟效益，而中共搵唔到地方取代香港既話（暫時唔覺佢會做到），港共/中共都唔敢落重手殺哂全部示威者，當去到經濟爆煲果陣，佢地一係妥協，一係攬炒。

而家成個狀況係 D鋪一見唔對路就拉閘 D人一聽到有活動就唔出街 其實真係一路行唔洗搞裝修唔洗死守等人捉

咁鐘意反對集會咪而家連申請都唔駛

而家已經將用落機場和理非果套擺左落街頭度。

香港有無經濟利益都唔關我事 靠炒樓靠炒股賺埋D泡沬經濟 商家佬賺唔賺到錢 根本同我都無乜關係 政府同市民講既就係愛惜家園 在我而言就係文化同有地方住 就係咁多

now 又影到棍頭落釘

所以都係嗰句，經濟好我又冇得益，經濟差關我鬼事。

就係應該咁玩先啱

係呀中國人至現實乜嘢國家 假 既 冇着數嘅收皮

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，大學生可以善用學校黑白quotas 🙏🖤

咁你就錯了 全世界示威者最終都只需要用一招就可以贏，破壞 就係咁簡單，乜招都無用但係破壞 一定有用 社會運作停頓 經濟損失 長期咁搞政府唔想跪低都要跪 除非拉哂或者殺哂

不用獨立調查，只要解散警隊

其實有武警混左入去好耐啦
根本上面都唔信班popo
所以咪派普通話人入去羅

一早攬炒左你咪五毛都無得收

Be water
長做長有
佢地都係 ot照袋
一係清算人 一係被清算

好似係調轉至啱

你個香港唔停 佢個政府繼續行 你地繼續俾人拉俾人抗 班高官班狗無事 拉到勇武佢地就贏

唔準再打攻城戰 易守難攻

想羸麻煩熟讀史書同兵法

夠鐘就走啦

今日唔得咪擇日
Set好時間

高官無事 ? 咁點解要撤回條例 ?

畜牲大部份菠蘿蓋已經勞損過度唔跑得快架喇，跑得既數量唔多

黑警d招咪一次比一次暴力囉
香港人忍撚夠未？

愈嚟愈 be water，散完再聚，聚完又散，吹咩，死黑警

睇你幾時拉夠一萬個 再告埋一萬個
當香港有一萬個人因為政治而有左案底 以後只會更少包袱走出黎 更加無人驚

作為一個和理非

盡可能都會出

雖然好多時都會好驚同早左走

但係一家會堅持

因為一放棄就玩完

冇既可能係一時既時間

但係香港玩完就一世嫁啦各位

唔好放棄呀各手足

五大訴求 缺一不可！

如果警察有招呀 就中銀 360唔需要自己裝圍板啦
唔好忘記 警察係要保護人命同財產呀

你答我 你有邊一樣做到呀？你狗黎咋

唔好輕敵

其實出黎做咩
無咩作用
拉人又唔到

亞洲國際都會

市民點會無招

無晒招出由7月講到而家
我想問得到啲乜嘢
愈來愈人被捕
情況膠著冇進展喎

請善用起底功能

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

港共為左果3萬隻狗放棄200萬人
係咁架啦個個星期咪出黎行你老母
仲有聖誕新年慢慢同你玩

果班分化/失敗撚係咁上下
睇開d

人數少咗係真，咁拉法唔係辦法，遊行我覺得要持續，但無可否認我地每次都被捉唔少

不過有條戰線贏緊嘅係經濟戰，呢樣仲要直插政府，而唔係班狗，所以平日無遊行集會，大家都繼續打呢條線

成個政府根本食得屎
勁多阿叔阿嬸肯出黎企我地呢邊
佢阻止唔到亦唔會捉得曬
堅持就可以勝利

aa膠封佢個鎖囉

記得我講咩都相反咁做

首先定清楚我地除左五大訴求外
重有一個目標係攬炒
要攬炒，好簡單，只要繼續亂落去
聖誕新年繼續和理非用人數舉牌叫口號
大陸就一直唔敢放大陸團落黎
繼續抹黑香港，斷香港靠大陸人條水
自然零售旅行飲食業都會仆直
經濟數據自然會仆直
對政府黎講重痛過黑警比殺
只要攬炒繼續，政府就有壓力要答應訴求
呢個就係香港既抗爭方法

講得好

實戰仲有汽油彈放題反擊
而家汽油彈係守未去到攻擊狀態
仲有埋伏
仲有追打休班警

老豆搵仔咁多資訊
要埋伏其實唔難

你點知的

買爆黃店

我死都同你鬥到過農曆新年